有冇巴絲有買tsum tsum 出奇蛋

E家差緊隻唐老鴨 買左成5盒都未齊 有冇人有多隻 我可以用其他換

再買啦,反正都買左5盒

唯有再課金買多盒試試 btw已經養左好多隻🐷仔可以扲去賣...

輕輕一推